警察唔易做

所以大家快啲去支持下 加強警察士氣

生生世世 永不原諒
香港警察 人渣垃圾

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

唔服務啊蛇你邊有錢畫畫